Polyu credit transfer一問

黎緊小弟會去Exchange 敢問各位大大 個邊攞既GPA TRAN 番過黎點計法?

推

P/F 唔trans grade，唔計入GPA，不過當你fulfillment

依個係我department做法，所以你都係問問自己個個department點處理

好少有得trans

一黎要相似course
二黎要認可

要問清楚

Btw poly exchange 神人

睇你dept Block Transfer 定subject to subject
利申 19FH 輕鬆block trans
Subject to subject 你揾唔到相應科見選就898

點解你會嘅？
Polyu exchange乜真係難到某個點咩？

利申 yr1

Subject to subject 你揾唔到相應科目讀就898

睇下跟dept 定 IAO 出

Poly咁少exchange

一係有錢比曬 一係學霸拎subsidy